巴打咩原因令你望男仔

我是巴打 出街好少同女仔對望
但唔知點解 發現好多男仔成日望我
做乜9 我特登望地下 到快擦身而過時 再望一望 佢都望緊我

你地咩原因會望仔 衣著? 髮型?

上街抗爭過既眼神

gay test

唔洗扯晒

帶咗口罩
望多一秒睇下係唔係熟人啫

柒頭會望多幾眼 攞返啲自信心

大隻

Same,望到實一實直到個柒頭唔舒服行開為止

條仔隔壁有女會望完個女仔之後望條仔
隔壁拖住靚女>睇下咩仔咁有福有咁正既女
隔壁拖住肥婆>睇下咩仔咁勇溝肥婆

勁肥 同 醜
利申: 成日比人望

個pat夠翹
夠大隻

靚仔

養眼

行街𥄫完女之後望下佢條仔有冇發現

係人都鍾意睇靚野
gay佬有時都會睇靚女 不過係欣賞角度 唔係因為想搞佢

個男仔裸跑

睇女就會
但係又驚俾人當變態佬
利伸似變態佬